跳住黎射12m佐仔係咪第一人

真心未見過呢招

勁能過普巴射12碼

哇屌我睇左咁多波
係得佐仔一個嘅十二碼可以令人有種舒服嘅感覺
就好似翻咗自己屋企咁
一開門就有人將粒波射落自己塊面到
本身痛痛地 流埋血添
但抬頭望一望 係佐仔射架 係佐仔啊
嗰種幸福真係不得了
仲開心過被鰻強姦自己六次
如果可以 真係好想被禾嘅佐bb射多幾次

拉莫斯今年成日跳
但人地入

咪能拎拉隊同佐狗比

求gif檔

柒到仆街 一跳完就知佢射邊邊

好舒服

救到一d都唔興奮

睇左你射邊先撲
啲力水細到

艾達臣 撲完 吐啖口水 跟住口up ： 諧 ⋯

Josef Martinez

艾達臣：又真係幾舒服

甘草米個樣

艾達臣忍笑忍得好辛苦

聽到個評述話跳住射點撚發力